點解d人於日本睇完演唱會都去居酒屋飲み会

於觀眾席又唱又跳，睇完都累啦！正常一完場就想嗱嗱臨返屋企/酒店，睇完仲去飲み会？